[Twice]我娛樂台Badboy聽twice新歌聽到哭jor....18+

個mv好浪漫好有女友feel 睇到我哭左

-,-

又搞事?

d歌詞太甜搞到我呢d badboy又想回歸初心....

低質

G

cow到韓妹就入黎哂命?躝啦

great

屌你 我先係娛樂台bad boy 咪撚搶我個朵

躝啦,你娛樂台傻鳩

收聲啦傻鳩

下 姐係點-.-

我RBB

我回歸初心G持TWICE

想舐多賢的西.....

咁SKR?

唔係fuckboy?

多賢No色情

巧qq

我好多身份

我最鐘意色情正經的女仔

who?

話左比WENDY知

下點解 係咪有咩誤會==

有冇tg

twice高汁 樓主低汁

你好好打？

佢成日想追我還300蚊sushi錢
佢一提我就打到佢不要不要的

有又點牙==

我都高汁....

食屎狗借我錢唔還仲著草去台灣!

hi

why好似冇乜人討論天團twice==

我加入2打1

打你

你愚樂台傻鳩準備畀wendy男友...即係我打lun7你

躝啦垃圾

下 姐係點 =。=

你條傻鳩咪去舐多腎個西囉！我就舐wendy嘅

是咪流架 - - 係定係之後咁快出新

twice過氣啦
依家係izone既時代☺️

我wendy18+

izone純打j用

出新歌教izone做人+等d毒撚過個好甜的浪漫聖誕

izone抄twice既==

未睇 但都知超越唔到tt同knock knock- -

定位都唔同==
呢首係for毒撚 twice知道好多毒撚會過loneychristmas所以專登整首歌比佢地 等佢地係聖誕入面都可以充滿溫柔 超佛心......
而tt knock knock果d係用黎震撼kpop界 個程度就好似當年fantastic baby,gangnam style果d咁震撼

咁姐係首歌唔係整比我聽 咁我不聽了

我都係鍾意呢首多d